無車牌可唔可以上會買車？

請問如果可以無車牌上會買車 ，要d咩手續呢？

無車牌點出燕梳

要準備一個有車牌既人

冇車牌可以做車主
保險上會就唔知

要自己搵到肯保車主冇車牌既保險應該幾難
上會可能可以叫車會搵 但係都唔係咁易
搵到都應該貴一大截

同埋都係要變個named driver出嚟

買黎儲

如果可以
有乜人會咁做？
感覺完全無著數

可以，試過

你可以上我名

你帶個有車牌既fd去佢會叫你車主落埋佢名黎搞

試過個fd搵得少加tu白紙，結果買10萬車都批唔足錢同期數